{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10048744",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 휴식 드라이브인 무인텔"
    },
    "text": "当宿は計10室の客室を保有しており、案内支援言語としては韓国語が提供されます。 客室の入室基準を確認し、追加人数の場合、追加料金を当日現地にて決済してください。 オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 また、入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室が制限されます。 訪問者のレビューを見ると、全般的に宿はきれいで施設が整っているという評価が多いです。 しかし、いくつかのレビューではベッドと寝具類が楽でない点が残念で、小さな窓によって換気が難しくカビの匂いがするという問題が指摘されました。 また、暖房システムが正常に機能せず、寒いと感じるレビューもあります。 これらの問題は、エアコンの清掃と暖房管理を改善することで、より良い休息を楽しむことができる空間になるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の数は何部屋ですか？",
            "answer": "計10室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援が提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金はどこで決済しますか？",
            "answer": "追加料金は当日現地にて決済していただくことになります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書の確認がございます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室が制限されることがございます。"
        },
        {
            "question": "宿の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、宿は全般的にきれいで施設が整っていると評価されています。"
        },
        {
            "question": "ベッドや寝具は快適ですか？",
            "answer": "いくつかのレビューではベッドと寝具類が快適でないという指摘があります。"
        },
        {
            "question": "窓はありますか？",
            "answer": "客室には小さな窓がございます。"
        },
        {
            "question": "換気は十分にされていますか？",
            "answer": "いくつかのレビューによると、窓が小さく換気が難しく、カビの匂いがするという問題が指摘されています。"
        },
        {
            "question": "暖房は正常に機能していますか？",
            "answer": "一部のレビューでは暖房システムが正常に機能せず、寒いと感じるという指摘があります。"
        },
        {
            "question": "どのように改善すればより快適になりますか？",
            "answer": "エアコンの清掃や暖房管理の改善により、より快適な休息をお楽しみいただける空間になるでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 412
    }
}